有邊句歌詞好啱形容你嘅感情煩惱？

一場沒有結果的愛情
總讓我欲罷不能
總是在午夜時分
期待黎明的來臨

等到放晴那天也許我會比較好一點

拎冧六 長衫六

これ以上何を失えば 心は許されるの
究竟還要再失去什麼 我的心才會得到寬恕
どれ程の痛みならば もういちど君に会える
到底要痛到什麼程度 才能夠再次見到妳
One more time 季節よ うつろわないで
One more time 季節啊 希望你別轉變
One more time ふざけあった 時間よ
One more time 與妳嬉鬧的時光啊

感情橫行，就像感冒流行

我沒有共你踏過萬里不夠劇情延續故事

相信你只是怕傷害我 不是騙我
很愛過誰會捨得
把我的夢搖醒了 宣佈幸福不會來了

原來你早就想好你要留在誰的身旁

Ain't nobody hurt you like I hurt you
But ain't nobody love you like I do
Promise that I will not take it personal, baby
If you're moving on with someone new

我要屌屌屌屌屌撚到你反西 你無撚得話唔制

喜歡你最好不要講 安守這位置

我們的愛情 到些 剛剛好

剩不多也不少 還能忘掉